仆街泛民又做假民調博留任？

你地當香港人傻？

狗改不了吃屎
阻止時代巨輪既人將會被其吞噬

咁快有泛粉負評

我懷疑你先係飯粉多啲
個民調明明又係搵鍾庭耀鍾劍華做
你話佢假同質疑初選同尋日個結果
有乜嘢分別

好煩呀 死藍屍

此post 已完

吹乜鳩
明明個民調就反對多過支持

樓主傻閪咁快就要收皮